是日靚午餐 黃金雞扒拼脆皮腸蜜糖芥末汁

43蚊連凍飲餐包餐湯甜品

蜜糖芥末汁！搵緊你呀！出黎啦！

個兜

垃圾

點解要用狗兜

比印度狗食

黃金雞扒咪又係煎雞扒一塊 個名多餘

唔爭氣笑左

比狗食咁撚樣款..

雞扒好嫩滑,而且非常入味,好好食
脆皮腸唔知係因為佢整得好,定係買第D牌子既腸
好多汁,係一咬落去爆汁個隻

敗筆係蜜糖芥末汁,我懷疑佢唔記得落比我,我完全食唔到

其實係個迷你平底鑊

我都搵唔到

Where?

雞扒細到

真係慘過返印度

好味

正

駿業街